大家請向大西北學習

君不見元朗輕鐵完全收皮？